美股認真討論區 DCXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Pussy

Tsla最後機會

開市穿500
唔知呢到咩反應呢

最後入貨機會

配股100％跌? 咁put tsla咪發

麵神發功啦，仲唔走？

佢乜價位strike 先

股災 酒呀 CHING CHONG 金鎔

KODK

p巴走左mrna未

柯達又嚟

你知果下已經跌左

威番一個星期都唔得

你早十日八日put 輸到扒係度啦

tesla酒鬼呀‼️

Docu個earning賭唔賭得過呢

今晚13

TSLA配股

配股泡沫爆了

而家追入一定要set stop
今日盤中chok 爆你盤後爆升就喊都無謂

配股 酒牙

呢度叫Ching Chong即係入貨好時機。

老千

世界末日呀！！！

配股>震走傻散>泡沫減倉>過一排繼續上

都係個句
跌一蚊就等於跌5蚊
想知d 人會點諗

Docu 都唔知升乜鳩

TSLA一趺就末日

幾多錢配股？

今日目標係300

你叫班啱啱入tsla 嘅新手情可以堪

賭場重新上線

今日可摸耳跌到450重演713

溫馨提示 Tesla搶緊貨 一低少少就搶

又升溶

SC10600 都嬴

elon panic sell

傻散搶貨

棍落啦

今日d錢拎去炒zm ?

開市不問價入kodk

珠玉在前

跌先打飛機啦
呢d說話9百聽到2600

石巴點睇？跌返一兩日黎個低位黎入下貨都好

Tsla 酒呀

驚咪del app strong hold1年
到時開返有驚喜

風涼話怕咩講
入得賭場實有輸有贏

驚閪咩，前排hktvmall 配撚完之後揸火箭

講中就型
講唔中就柒架啦

八點準備又大棍

插一插，個心踏實晒，插多啲唔該

$6見

靜靜地....

縮緊

配股會有咩影響？

我吊 琴晚走左張sq call 依家先黎破頂

講真，真係叫佢地唔好panic sell

Sh 好快就會返曬嚟

呢d說話聽到拆埋股都仲聽緊

不如你講

今晚有冇人高追Tesla？

袁總痴線成420蚊

巴打想問下用ib做debit call spread，係咪咩都唔使做，張sc入左價會自動平左張long？

講起hktvmall
仲有無人覺得佢係港版amazon?

500 加WHO 跟

袁總永遠笑到最後

乖大家不推文先

一次都未用過

ZM 做乜鳩

跌撚到咩 餓狗搶屎咁款 咩消息都ignore
利申：想加

咪撚高開就啱

低開高走

就到

sq想開市入call

好耐冇見拉總

D高追俠59蚊跌落10蚊都唔撚驚 驚你個3蚊貨仔？

金溶

倉已清

最屈機係李嘉誠先岩
年頭就大手掃貨

Aapl 係各位嘅避難所

tesla 滅世，我斷後！

電池日咪又升

我覺得佢係香港呢個環境已經比香港絕大部份上市公司有前景

成哥隻雷蛇，變paper

啱啱睇新聞話amazon試用droid送貨
但hktvmall聽聞啲倉連冷氣都無

定係啲人用2020 hktvmall同2010 amazon比？

果

垃圾FT
點解盤前要八點先開始
走唔到TSLA

hsbc無盤前走唔到，開市睇睇先
跌10％以下都頂得到，平均價16xx

熔

係囉

平均價16xx你驚乜...

麵神真係好準

走了 四百幾股Tesla

我要進來了

有咩好驚
睇下佢幾錢配股先諗啦

酒呀

老人家隨時心臟病發
將就下

Ib 0400-2000都有得trade

今熔

假膠

支牛喇 屌

唔好講比班傻西知啦

麵神發功仲唔走?...

SQ

真係一定跌都想避一避先，跌夠再入返

未，$69

1700喺度都未驚

一走左SQ套現買tsla aapl
今日就到佢升

屌你，不推文

Tsla 開盤freefall

係，快啲搶貨

2k都未驚

條傻仔真係唔識㗎wo

特價中

arkk不嬲monster

elon musk又玩鳩傻散

高追咗Tesla 點算好 急 在線等

逃生門

Aapl 成避險工具，來吧

倉已清bye

等

唔意外

走左食下花生先
跌左就入返

投行無貨要場外買
可恥

來加入果果大船吧

村長又清倉

有返教會就知有奉獻呢回事
奉獻夠多EM神就會祝福你啦，驚西咩

Tsla討論區好多傻散

入左好少，

有冇人統計下石仔平均strong hold時數

一日一蘋果

I say one two free fall
You say one two free fall
這是傻散點的歌 這是袁爸點的歌
紀念曾經這麼三千過

SQ唔知又會唔會高開低收依排日日都係咁

又大又甜又多汁
做緊特惠價

早知唔加倉啦

Kodak 嚟料

AAPL

SC zm位巴打還好嗎

走難入NVDA咪得

貼倉好邪㗎

全倉得一隻 nok 紅緊

夠曬健康

見到佢，我都想食返啖

石仔sh左半日

要睇佢買開幾遠sp

係，奶野，快d走

FALL MONEY

係12小時

嬴緊錢都唔想坐 輸錢先坐

我就覺得有閒錢會買，但唔係all in tsla 既地步

管理層識趁高換錢發展
能力高值得信賴
又升

仲未開戶口

張圖咁撚樣仆街都似

入apple 啦點睇都

又變返睇圖

Tesla 龍尾排到紅隧九龍入口

酒呀 tesla
有我頂住

未換美金呀
tsla唔好升住

呢d咪叫專業囉

上次暴巴先親自教五線圖缺憾
被石仔無視了

想靠ZOOM發達 依家盤前入定先
定係開盤入CALL好

去連登舊三寶簽名股都仲得

KODK 唔經唔覺盤前已經過$9...

上年叫唱叫到依家
翻後去後面排隊先

我唔亂SP就無事啦

Miss左暴巴親傳
巴打記唔記得邊個post 想學野

配股價係咪會變鑽石能量底

盤前睇圖

加5股平均價到330 加唔加好呢

點解IB成日swap app翻黎都要「只讀准入」？咩意思？

係呀1300就係到見人講咩叫新手情何以堪
又話一定唔值1000
落硬900

港元八月下旬轉弱
終重回歸強方保證7.75

Crwd sq

Ching 你諗開邊間呀？

zm 441...

你鐘意啦 反正個倉又唔係我既

Zoom痴撚咗線

on9

俾錢佢賺都唔賺冇人幫到佢

有多$5B
funding secured.
升

Zoom值依個價咩

Zm cls

原來去哂炒Zoom

好彩無沽 dklm

唔敢掂

30分鐘冇入就要重新登入

120 130聽到依家

唔滿意可以short 9佢

好羡慕

高開低收

上網爬左一陣文
富途掛,見好似最多人用
IB門檻又對我黎講好似比較高
巴打有高見都可以教下ME

係咪傻咗

屌 又係Tesla 啲fd

IB有咩門檻

叫你睇準時機先入貨

sofi有冷靜系統
防止panic

zm 究竟令幾多淡淡家破人亡

支那app扣一分
冇不推文又再扣多一分

ZOOM JM9
而家佢 PE 仲癲過 TSLA

都係 所以仲未整,諗緊IB定係點,乜撚都識 DIU.....

要識英文？

今朝先有個輸50萬

Sofi開戶口要等好耐

個個都跳appl船唔好呀

支牛手續費又貴過ib
息又貴過ib

跳完咪唔會沉囉

Panic buy

連登？ 定係支牛咋

唔買支那公司
ZM NIO

五毛黎 block左佢啦

開市第一個鐘唔比買賣
等你望準啲先
大家要識得感恩

Sq今晚可唔可以唔好高開低收

兩個

連燈巴打來
你睇返今朝d post應該追到

太重都係會沉

有冇巴打會試下call docu?
博下炒業績

thanks 即block

有中文

其實我一開始用tws都覺得好難用尤其係轉換美金

支牛就手續費貴d, ib 好d嘅

利申用緊支牛

SOR
用電腦慣左直接C enter

係

今朝 7 點幾起身 已經覺得咁升法
一定死好多人

It’s too late

有無ching留意緊rkt？

大家都簽名

我尋晚就係咁諗冇call zoom

左咗不分又扣多一分

印象中個新手巴打貪幾十蚊sc
直接爆左倉

撈錯台積電

佢係咪冇聽過新手唔好玩 short

呢d 股個momentum 好撚強

琴晚call左
一齊死

咁我再了解下ib先

應該上到600都未買到

亂咁玩option 真係會死人

仲要等九點半先平到...我不敢想像佢而家嘅心情...
希望各位真係聽話，以後睇淡都唔好做淡
有cover先好short call...

當日有份put佢落地獄果班
揼春揼到兩粒丸都變肉醬

5.6月個期大把ZM PUT既牆紙

下隻到快ly

你tsm其實無睇錯
明明記得仲係50蚊拉鋸緊時同我討論左好多個post
鳩坐怎都有60%回報

聽日到GSX
要好好把握

我唔算多啦大把人多%過我
但我想講 我都係做sp同hold股咋喎
我同佢strategy 差唔多但點解可以差咁遠

會唔會一開市就斬倉
平唔到

美股咁爆法真係大丈夫??
fed應該學會恐懼

我有份沽

淡淡應當悔改

做錯SC輸爆廠

哇屌 docusign 250蚊啦
我230既call行唔行權好
賭唔賭埋財務呢

袁總痴線 $449

不推文呀
出反去新手區啦

都係因為用電腦 懶得打咗
琴晚我係正字的
間歇性正字

淡友邊有咁簡單
個巴打純粹亂來

賤熊巴有料 一個轉身賺盡最尾個一毫子

平啦，唔好行啦

有冇人入nvda 避下先

我DKLM
當日我$110有貨 就係有幾個連登仔係咁唱Zm唔值
好快大跌 我信以為真放咗

佢會我真係好唔鐘意睇到有巴打爆倉
今日仲有要有兩個
一個sc 一個直short 2lot

印錢機爆咗其實係咪黎緊全球都可以食樹皮

未賣過

屌又禁漏咗sor

zm 500 啦要 450 都穿埋

Zoom今日就過Tsla

驚就del app扑暈自己

爆倉好癲架，算啦

大家覺得kodk同docu仲有冇位去

賭唔賭財報好 應該好多人賭財報 升得好勁

算啦我都係唔講嘢

都真 隔離po害死人
亂叫人買option

賤熊巴入極都仲有錢加貨，係咪無限金錢

Zoom 尋晚320放左

有撚排先爆
美元印少過日元25%

屌巴玩法

食美金算啦
樹皮用哂黎印錢邊仲有淨

珍惜生命，遠離財報

望下煙條

好快姐 填個表 可能禮拜五就買到

zm call 500

大家：酒牙

你： gel 定頭先

kodk值得買

intc 見到一次嬲一次
今年唯一一次失手

你見唔見到ZM呀？
過幾日就係你d DOCU ..
打死都keep la

升到咁
今個月幾時入契媽
難得出左糧

ZM升40%

有冇docu股東

tsla set 420係咪太進取

所以真係要遠離財報呀大家

59.5貨
50斬左
Tsla賺反

zm 40%

中親伏既都係舊人

賭場開大細

另一個p巴

賺6億就升到咁

聽日RKT話賺50億會唔會直上100

一開市成堆淡友俾猿總殺分分鐘殺上600蚊

四百幾股Tesla走哂
大家睇路 呢個係大市一個回調嘅藉口。
假若tesla真係妖股咁一路衝上去我都唔會後悔，個心理壓力承擔唔到

Tsla酒呀

zm 今晚一定比人炒到500， tesla 走緊去zm

妖股level

酒牙！！

呢到得好少人好心地

仲敢買

有538苦主未

走唔切啦

加貨啦屌

就係見zoom 我嗰張係210嗰時買既230call 9月11號
損耗好大呀日日都跌錢 行咗權賣股會唔會賺得多啲

大家點睇

美大選民調逆轉！6搖擺州反超車拜登 德媒：川普絕對連任

發財要立品

睇淡不做淡呀 會死

👌🏻

配股咁大威力?

有人SC ZM

TSLA 500鈦合金底驚閪

Tesla泡沫爆破
下雨天炒nio又贏

穿埋

On9冇可能

配得50億 有冇驚成咁

TSLA 轉燈

轉燈！

登仔必勝
black life matters

其實計落最多跌5-6%
依家似係恐慌情緒控制左

準備轉燈

我好耐之前發夢見到：2020年既復甦係假架，2022年會有第二次衰退。

Tesla

贏粒糖 輸間廠

輸撚硬我侵
China Joe sure win

好想put zm

連登恐懼時我貪婪

轉燈驚西

SC Zoom個位巴打
記住出嚟報平安

轉左燈

轉埋燈

VIX 可以低返了

跌夠未..好停啦

之前其實就想教加巴
點解你咁睇好china joe?

1000炒上2500撚有數計

真心唔明你講咩

大家沽左咁耐 印象只係4月底贏得比較漂亮

入哂價都唔知驚乜
個舖在值就你擺到到期啦
係驚就開市後15分鐘就平
再攞一部份profit 開張遠價long call
最多賺少
沒有倒蝕

你d tsla put fatfat

盤前都咁刺激

紅
熊
熊了

45度角向下插

啲PUT復活未

咁炒埋2021年先 22年先ching chong

穿500

你堆LP有救啦

一有想買呢個念頭就跌
一定係畀緊機會我

可以入了
今次真係回啦
你地敢唔敢入?

睇嚟今晚我軍心師幫唔到d乜

Tsla坐一坐先

唔要la...升返好嗎

記得今日晏晝好多人gel 頭

我唔要

唔知點部處好了

唔通真係麵神登到Tesla跌

特價阿, 唔買正傻仔

1st Sep big discount

有幾多張？

點搞，呢壇野

你地咪又係唔敢入回左
次次都問回未

鬼仔散戶未起身咋

驚西

佢燈咋

麵神超進化
連美股都燈爆左

Tsla去番琴日開市價

你又做過乜呀

5

500樓下入 抵買

又有得加貨啲PUT又有賺幾好呀

已滅世

跌個少少

用sofi渣貨 支牛睇價表示 咩都唔關我事

d put 到左價可以輕鬆用高價賣走你d 貨喎

高追個啲要走啦

走去apple避險

放左一半tsla
等佢開市跌一陣再入
少少配股根本唔會影響tsla

Zoom發生乜撚嘢事

嘩 單日轉向10%

大家收皮未

你班柒頭唔好話tesla無回俾你入

即係點...跌到450先賣？

琴日480加左 今日pass 但唔會走囉

睇緊P巴操作做人 快D傳下神喻

正 死幾多人

琴日買左
今日未買

咁你又走

可以用Strike 賣貨

好在尋晚最後無CALL爆TESLA

否則到我跳樓

480 是否應走一半開市再入

tsla 酒啊

唔係啊嘛，連登係最支持拜登喎。
大豆侵你輸LA

掛個450睇下入唔入到先

今晚加倉day

Tsla快D跌到400

thanks 等陣睇下情況先

一定keep，信我

小西行長 走呀

跌多過450你行權可以用450呢個價迫人接貨
即係話跌到200都好你都可以用450走人

有你呢句就得啦

就唔買

ME 492強勢加入TSLA大軍
定d嚟
盤前震倉
開市上600

有冇人會J

泡沫要爆啦
都係入zm穩陣

去TSLA新手Post睇下佢地Panic sell哂未先。

開彩未開市就溶

唔係我個幾皮野凍過水

er前買坐到依家，7成nvda，3成tsla 晚晚數錢

震完啦快d FOMO la

Tesla直插似水花 天台的你凍嗎

500樓下就叫抵既 你琴日已經滿倉啦

小注再加倉TSLA

我睇250

走呀傻散們

用firstrade 今日睇無啦啦多左兩股唔知乜野
有冇人試過？

492 加5股

盤前TSLA跌返哂

希望係妹落，驚個d可以有秩序走貨
我自己一定SH嘅

溫馨提示 用番以前個價計已經跌左250蚊

但點都唔會跌穿450啦

你地同我：

直插都冇水花
重作啦

升快跌快

掛個480試下先

如果佢510左右又喺500下買返其實係靚波喎

連登gel頭師

唔高j邊有入既價值

賤熊巴

尋晚由460開始升時就覺得上600蚊好大勝算
當時諗左好耐係咪應該ALL IN 搏一次退休
好在心臟跳得太勁就放棄左

唔準panic

trump必敗 chinajoe必勝

你Strike幾多？

轉燈 希望盤中會見到有人問 幾時先回 仲未上車

特斯拉

我上星期五short call 左10張ZM $400@$1.4, 琴日見盤中係咁升, 開始google 睇左個幾兩個鐘唔同人對ZM預計業績嘅評論, 見到全部人都係用上季嘅guidance 估, 感覺全世界都係9估, 實際variation 應該會好大, 再計一計數覺得如果爆邊會好難hedge, 再加上而家大市牛氣沖天, 市場好易好hyper, 覺得太大gamma risk, 搏唔過, 凌晨2,3點嘅時候決定@$1.3 平哂所有short call, 如果唔係今日就收得皮....

Short 技巧難好多, 有咩唔對路嘅市場情況就要跳水, 業績風險係好難控制...

呢d 就你諗你啦

FT 個UNIT COST 終於正常//

依種講法唔覺得ON9嫁咩

咁早就反cup？ 仲有成2個月變數幾大下

叫撚左你地買太陽能雛妓股

455

全部同我上返車

同有日掂2200又跌返2000一樣啫

Zm 450

又上返500

毒巴

琴日有人話用以前個價升左幾百蚊

連登一向支持呀Joe 侵仔依d搞事 搞我地祖國食屎

升你又輸our，啲你又輸貨
其實你put 嚟做乜撚姐？不如直接派錢比黃圈啦
屌你都廢事

short 10張
巨型倉

今晚一齊數錢

CS int邊度set賣倉入面邊d股票先
正路係咪都選擇自己揀放咩價既先
用開支牛無理過呢樣野

點解尋晚唔入

咁都轉得切身
巴打好勁

盤前都嚇死佢地 +7%變-1%

哇屌 差啲一日俾猿總殺3個巴打

我連賬戶總值都錯，單位成本兩隻股唔見咗

買到1000股

盤前驚閪咩

好多人蝕幾百美走左第一注。

完全明你感受

但係謹記

當你落定決心call, 9成都倒插無水花

用少過5%倉賭好了

有份130put落115，然後佢就反cup企上140
從此之後唔敢put佢

驚閪

SC ZM堆人死硬，希望佢地一早有認輸盤前買左貨

驚西咩
完全諗唔到可以跌幾多
反正大把profits

你賺唔少啦

我跟你一齊SH

好似係for accounting purpose only
冇乜影響

唔轉身今日就輸緊至少50kusd

你好彩

據Tesla向美國證交會（SEC）遞交的文件顯示，其於9月1日與高盛、美國銀行、巴克萊、花旗、德銀、 摩根士丹利、瑞信、SG Americas Securities、富國銀行、法巴訂立了配售協議，授權配售代理按照Tesla的要求，在公開市場上不定期（from time to time）出售Tesla的普通股，出售規模最多為50億美元。配售代理將獲每次出售股份收益總額的0.5％作為佣金。
文件未有披露Tesla計劃出售的股數，惟按照以周一收市價498.32美元及配售計劃規模50億美元計算，其料將出售逾1000萬股股份。

好彩佢平左 如果唔係真係 呢幾個月搵既錢真係嘔返曬出黎

唔係好信得過NVDA盤前
次次盤前高開市就會跌

準備又上返$510，Free money。

毒巴出左黎穩定軍心，冇事啦

一蚊都係錢

其實個腦係咩事先會NAKE SHORT CALL........唔係話好唔好心地 真係NAKE SHORT CALL 家破人亡唔抵可憐

特價TSLA 又嬴

妳摸住我碌鳩
妳叫我點冷靜

有冇人盤前入左aapl

ME 125 short落115
我地係少數成功空軍

真大戶派貨

ZM做咩事?

佢地好驚下震一震都幾十鎂上落

成功CAP到V

咪玩啦 全世界都用緊Zoom啊

應該唔只幾個月

起碼佢地係做Covered short下嘛
Naked sc會死

係撚
我aapl個unit cost重係0

所以先要平倉去避開出業績呢個太大嘅風險

捕咗佢好耐

TSLA 今晚係咪電池爆炸

牙望走呀

跌一半最多當今年白trade
有冇可能先除咗核戰

我高J咗20tesla

498.32新底

大家同一條船，最緊要冇事

舊電用得耐點都要維修下既

你會唔會係個4%

483

你呢啲唔係叫技巧，只係叫玩命

今晚你地走先

發覺ft個ipad apps好睇過電話apps

依下真係死 一個盤前盤後150蚊

手足們 我地轉炒ZM走吧

前景都唔係咁樂觀
Google同Microsoft都好積極參與搶緊市場
近排好多香港中小學都轉咗用google meet

好耐無見喎栗巴

Spread是個好東西

kodak我來了

佢幾時出左聲

入咗ZM嗰d可以去睇樓啦

Tsla升唔起姐 洗唔洗ifc咁嘅款

今晚就無曬蟹貨㗎啦

開市破10既話 唔敢玩

李+X又羸

炒zoom冇窮人

不問價入

有諗過set buy stop $350-380, 但因為要訓覺都係放棄, 決定平倉
如果唔係要賣番200股QQQ套現

現價10張400sc係輸50000USD

1張至少10萬港紙

Risk >>>>>> reward

波巴fatfat

佢個po好似上咗熱門

冇問題啦

我係8蚊果陣買咗

450

PE巴
個POST 太快喇

屌你 唔好浪費d profits 喇。
成十萬hk喎 食半都唔過分

不嬲只玩正股

上個quarter越黎越多人用 ER咁爆真係唔出奇
google trend ZM 都係咁上
今個quarter應該都繼續賺錢

做sc 真係嬴粒糖 輸間廠 幻想係美好 事實好撚殘酷

6.2 200股
坐左好耐

你係咪仲係坐緊tsla 大船

升完了要落地核

今朝個個應該係sc350-370

個個玩zoom
tesla慘成condom

不推文 殘體字

1750 既本仲係度

睇淡不做淡
唔明點解要sc呢隻疫情利好股 仲要naked

上面有巴打講，佢係玩正股，不過做short

今晚20

用黎玩tsla 唔至呢個價喇

naked short 以前中過太多次伏, 只要有任何一個因素唔合理, 都會斬左佢, 因為一次爆邊足以爆倉
不過今次真係有D 運, 有時間有心情去研究, 如果唔係成個倉總數會無左30%

KODK 又有音樂椅玩

hsbc真係無盤前，掛左500都賣唔到

YOLO啊嘛

一齊坐

71%

今晚TSLA見450

ELON MUSK 係咪因為無得再講PRICE IS TOO HIGH先咁獲咁既野

唔係俾佢哋咁樣玩
我覺得sc/sp係有存在意義

暴巴啟示

佢配股係咪有兩個原因
1. 定價500蚊出售畀銀行 等股價唔好係咁虛高 500蚊穩定固價
2. 套現現金 等公司有足夠現金流動 如果大跌起碼拎住cash
留名學野

我用WEB 正常返

的確係 但你要睇位睇得準 有咩大消息 就

中過太多次伏都繼續做
相信閣下職業一定係兒子
我想訪問吓你究竟玩裸短有咩魔力吸引到你keep住做呢？

ZM好似我咁買正股都爽啦
唔驚爆倉唔驚iv crush

Docu賭唔賭得過

盤前$8.5入咗100股kodk 等唔等開市好

我勸你寧願賺少啲做返spread叫買個保險

姐係點

開市熔喇

風險同reward 完全不成比例都做，仲覺得自己有研究有技巧
我真係不敢苟同

去美國嘅電視台播大時代

個 fd琴日買左50張末日call $420唔通知我
，反而叫我買455tsla put,
屌....$0.8 貨，佢可以賺幾多？

暴巴又出警世圖

講緊zoom

幾十倍

做SPREAD 就唔算NAKE SHORT LA

期指準備衝擊

我$10.1放哂

頭肩頂

每張起碼變$40

都係, 做左負碌仔

一係買夠買covered佢 寧願賺小d

講左無咁快6百

zoom空軍一號呢

而家個價445
25*50*100

不過tsla又真係可能會繼續升喎

NVDA 香港時間 00:00 有event

TSLA倒跌

開市就係最高位 之後直落都見唔少

有啲後悔用ft，成個系統都係廢賬戶總值錯，成本變0，單日益損變0，好飲愈來愈少錢咁，升升倉升緊

真心一句
有得賺好走啦
呢啲股好易玩到心臟病發

千升

我屌

支牛買賣期權好撚貴

分6注 500 400 300 200 100 0

電腦開機了

成球，痴線
佢買左幾日股，我教佢玩option架

依家幾錢配股

納期棍落

你唔係都put 9左TSLA咩

我專重佢有選擇權可以做short side,只係唔想佢爆倉啫
有max loss嘅嘢諗清楚就可以開 最可怕嘅只係可以無限輸既玩法啫

納！指！大！棍！跌！

走啊

ZM 今晚重有冇得升 癲左

拎三皮買option
抵贏

妖股唔敢等開市
果日差少少仆街

無貨同問

今晚都係升

當然

妹

屌佢老母cs 7點又唔比我走
屌你老母

人生太短

P巴啲fd應該都係兒子

DOCU做咩升咁多

有無人想追call zm

我覺得37%，未到極限

我賬戶總值無事
但tsla成本仲係 0

低開低走

4K美買咁遠睇黎又一位大戶

棍落

牛牛買咩都貴啦

好多空倉未平
敢唔敢博?

睇淡long put一張，premium當比利息咪算
short黎做乜

都無跌咁多

SQ升咩

正股反而平

kodk同zm做乜大爆射？

我用IB平牛牛一半

咪係

佢賭性好重

唔係隻隻股升都有原因
睇下tsla

ER

ZM做乜鳩
雖然不嬲唔買支那股

咁都叫貴

個倉轉燈

來回40幾美喎

有冇人想put zm

docu

走鬼喇

KODK有人收購股權
ZM ER超大利好

有你係到，邊個夠膽出嚟話自己賭性重！？

買新卡

奈巴仲係keep住入etf?

賭仔既朋友果然都係賭仔

ZM大陸野乜事咁升？

有冇人6蚊有撈柯達

暫時靠aapl同fb頂住
不過開市唔知

等470入貨機會

但依家好靜

放哂tsla 酒呀

上得連登太多好唔平衡
買option扑中左幾球幾球咁賺

491

Kodk每秒10%上落

傻散坦克車
Tsla Aapl Nvda Kodk

你買幾多張呀

AAPL 人地TSLA 趺關你撚事咩

今晚tsla大軍準備大波

SH

自己睇新聞

Zoom (ZM) Chief Accounting Officer to Resign

又黎LK招式

10幾20張

帶好安全帶
準備free fall

tsla一晚成交額都500幾億
發50億股好濕碎啫
震走d傻仔就升

freefall開始了

係反思點用要返工

真係唔好心雄走去學
唔係兒子，冇咁多復活卡...
輸嘅唔係錢，係時間

驚閪啊

已經清晒TSLA倉
今晚可以食花生

又假數

想put了

tesla哭喪區

開市會唔會繼續跌 今日都係唔睇好d 費事忍唔住panic sell

就咁睇post,玩Option好似好刺激

啱

考驗嘅時候來了

我都食花生

Tsla 487

I said one two free fall
you said one two free fall

係咁跌

唔好咁
做淡Tsla啲人潛左好耐水 比佢地威下一兩日啦

SHORT 到由價外變超價外呢度應該一層樓

回又唔入？

麵神出手

計過按自己節奏
要用幾年先賺到

tsla成本係447 夠膽跌返落琴日低位

Free fall

特價

正解佢升100%你都係輸張PUT

Red flag
裸短巴打有救？！
前提係佢未爆倉

same

洗唔洗幫你買

麵神好勁架

咁都係兩蚊一張姐 你賺都唔止呢個數啦

一陣VIX又爆升

沒有人願意慢慢變富
睇人地option
tsla一年100%都覺得慢
結果呢堆人就會輸番哂出去

小西巴

我真係好撚想long put zm

有無建議

啱呀, 要引以為戒
收市後無option 買賣, 但都可以盤後時間買貨對沖, 都係其中一個可以減低損失嘅方法, 跟番delta 去hedge

448

我覺得係拎黎對沖ONLY

唔洗啦等佢再落d 先

條數假撚到

大跌緊

講你都唔會聽㗎啦
你叫我講我實叫你戒權㗎

仲諗住開市追call 都係睇定啲先

tsla 特價

你個咩FD 黎輸錢啦佢過夜既話

Covered call only

想講

呢度幾時變左美股認真(期權)討論區

tesla 跌又唔敢入貨 ching chong , 抵你班友賺唔到大錢

你老細想溝你？

美女賭仔討論區

今次kp是咪要執了

除左柯達無，其他都有。做左傻散

輸錢個陣仲刺激

不嬲都係

呢度一向都係賭徒區

Covered call絕無意義，它不會扭轉裸體短的心意

真，穩定地每個月賺多一個月人工就滿足

只玩基本四式options討論區

IV CRUSH都夠玩成你睇住跟你個D GG晒

big4要變big3了

隻垃圾擺明造出黎

Trump幾時打擊zm

300唔敢入
900唔敢入
1300唔敢入
1700唔敢入
1900唔敢入
480唔敢入

Covered call係牛皮市可以食盡，但呢個市況好明顯係牛三唔適合玩covered call

掛住賀巴了

想沽空

升升升

男人嚟 唔要就丟好可惜啫

無柯達坦克成唔到形未算傻散
利申傻散

無原因 大戶操控

小心睇路

金熔

Tesla唔玩了

一陣又溶斷

weekly個張好睇啲

如果咁都未爆佢應該都係兒子黎佢係兒子就跟本唔洗擔心

好詞

ROAD TO IFC

難d，呢到真係只有劣幣沒有良幣嘅世界

舊野

我都覺 但係呢個多好多

好想460入貨

請問響邊度有? 平時淨係睇Earning Whispers

好高質

爆落緊

小西你真係好有文采

正股驚閪

我真人IQ高一個點，你地唔會明

TSLA 入貨啦屌，升又屌跌又屌

會到460先算

我3月5xx入tsla 仲未放. 唔驚

其實前兩日都升咗兩棍
陣間應該會再有好多傻散12點先知今日出新產品
再追入

不嬲都聽你講sh good equity

上星期特價154又唔買

483 鑽石能量底啦
穿撚左483 搵我

Tesla stock price is too high lmao

屌坐定定算唔搞咁多嘢
次次多手都肯定係蝕

同琴日開市一撚樣咪話唔比你上車

你唔問下扑自己隻腳果啲？

put wmt zm dis果啲豬左幾多
call put tsla果啲呢

出黎相認個銀碼分分鐘嚇死你

足利尊氏

清泉

知道

信念

好想買 550 call 但西巴話唔好玩期

咪提佢地啦

係啦，簡單易明易做

幾多股

鳩巴D CRM OPTION都死唔少人

陽巴咩貨多

已有下個target, ANSS

暴巴

呢個都係你社會實驗既一部分?

王傑 識野

最後7分鐘逃生門

同shop比？

Time will tell

持有少量

兩樣嘢嚟wo師兄

kp 今年究竟有無請人
完全唔識任何人有得in

今晚有追po嘅價值

GUN!

高質

重回300

TSLA鑽石底480

6成幾TSLA + AAPL

輸咗唔講姐
Option呢啲嘢 風險高回報高
睇唔準市玩正股好過啦

Gun!

有冇人kodk 等埋開市

call spread 左sq，想問下spread嘅話時間係咪影響會細左?諗緊放唔放

Capital

Piketty 被人ban 咗

全部馬匹準備入閘

Tesla暴跌5蚊

再緊火都射唔出

開定先

KODK 高 J 苦主區

半個月前

兩星期前買咗一張
不過紙倉嚟
試眼光

呢隻妖股咩事又升

跟冇問題，不過一定要自己做咗功課先

十年熊市
正式啟動

食個飯金溶到咁

呢個位好似換過一次人

清倉呀

知識＞叫雞

明白小西巴

反正長遠實升

學小西巴講cash is trash

ching有咩高見？

你自己答咗

叫隻有知識的雞

Fc多撚多上盤 穩？要對沖

紅大陽好有價值其實其本上係黨史嚟

有 有請上年嘅intern

無限QE 渣CASH托7咩

小西好鍾意saas股

特價完了

冇賭足球 唔識

升！

又上返501

DE Shaw 買佢 5.X%

再黎

以為舊登黑b

On9 tsla 唔撚落比我入

玩燈掣

Kp有請人呀

不過少咗好多

我鍾意生產工具

睇黎今晚會上上落落

冷靜
等陣話唔定一支大棍

以為你講gld..即刻嚇左嚇

唔敢操作住

zm 人踩人

Zoom monster

tesla又酒鬼

完整度高同有連貫性
但字裡行間唔似讀緊正史
史料考據好似都有疏漏

不過佢係寫得精彩
收藏價值在於拎佢啲註嚟搵史料

我扮工係日頭，儲股係夜晚

袁總

Kodak酒呀

女

穿

TSLA 落啦

PTON stronk

突發 BRIEF-Zoom Video- Chief Accounting Officer走佬

DOCU買唔到

sofi冷靜區

aapl o的大單

係 但係唔玩好耐

跌唔落,無事

你老細好高質

屌冇眼睇，賺嗰陣就high上天，跌嗰陣就愁雲慘霧

又特價

480

TSLA freefall

CYRX

480有位加貨喇 唔加以後唔好屌冇位

Freefall

TESLA 3穴齊出,資金外逃

真心，想識同r書

476

480強力底位

升咗三個星期
跌一日係度we wa鬼叫

啱㗎喇 死落去400

鑽石能量底475

高追既快走

平曬D TSLA PUT了,無事

大家可以掛定450單

幾刺激
好似1923果下咁

SET 475 入唔撚到

鎔

唔好驚唔好怯

FSLY開車

495放482入返

恭喜曬

拆完再配股唔係港女妖股招數黎架咩?

zm

係我就唔忍轉call

Tala 加倉

掛左個480睇下仲有冇機會入
冇就算

夠薑跌穿475

475入唔到

Sofi幫你溶

DOCU自已睇路 大單狂出

咪燈啦

handle 到個分拆

480 鐵底

買左LONG CALL 520

配股係咪一日會消化完?

恭喜

P巴加持

480 入完， 450 再入

盤前消化完，開市再升

今晚一動不如一靜

APPL GG

比機會大家睇定啲先

泡沫爆破

反手啦 機會黎喇飛雲

入唔入ZM好?

*AAPL

一個鐘

繼續跌!

反左啦,520 末日CALL

Sofi又死？？

485@5 苦主區

升LU TSLA,我真係天才操作

NVDA 啲大單

似乎掛480都冇乜機會上車

賺5蚊了

TSLA特價咁快完

回調完，升得